讀engine會唔會做返本行？

愈讀愈冇興趣，中意pure science多d
但grad之後又唔知做乜好
多數返乜工？

> 做返engine相關既工
> 唔係本行

同夢想一樣 睇你有冇堅持

睇你個款係鍾意chem bio 唔係全部pure sci?

經濟轉差，對將來迷茫
有夢想，但差咁d推動力

Phy入面某範疇

睇你目標為興趣定為搵食囉

咁睇唔開

Engine錢不嬲都咁sad
接受唔到 差太多 係時候諗下轉型

做緊 準備轉

嶺大分數三大名、氣

Dse廿分，Fg入職20k左右，坐office無粗重嘢無核突嘢
算好境啦大佬

Phy真係好恐怖，讀緊quantum mech.已經唔知做咩

大把人讀唔掂

屌我都係 數學又唔勁

唔做本行有咩做啊清

major數以為handle到，一堆唔係calculus， pure又唔係好覺ge野。D notation明完又好似唔明，又唔知自己有冇明錯。早知而家比緊狗屌

係咪中大物理

讀物理通常都係神人 有冇人同意

唔同意

外國讀緊 好想返香港啊
利申：final year

除咗CS 9成都唔會